老闆 知你出左隻新game喎

好撚煩啊屌你老母

邊個話你地係二打六

搵條垃圾拍廣告 倒米？

未試過咁想飛左個廣告佢